想改廁所門位，裝修巴打入

想裝修過間屋
其中一個諗法係將廁所嘅門向右手邊入一格
等出面道牆可以用黎放到電視櫃
但係就變左要拆門拆牆改細個企缸
企缸個水龍頭本身係門個邊，要改返去裡面
門諗住改為趟門
同埋要將啲電線個啲拉返去個邊
有冇有經驗嘅巴打知道咁樣整要幾多錢？

如圖，長2.15m闊1.38m

推